﻿ Bình_Định : Tai_nạn giao_thông : 2 người chết , 1 người bị_thương
( NLĐO ) - Ngày 28-3 , tin từ Công_an huyện Tây_Sơn – Bình_Định cho_hay , trên địa_bàn huyện vừa xảy_ra một vụ TNGT nghiêm_trọng . Xe môtô mang biển_số 77S4-1965 , do Trần_Văn_Hoàng ( 19 tuổi ) , trú tại huyện miền núi Vĩnh_Thạnh , tỉnh Bình_Định . Khi xe này chạy đến địa_phận thôn Tiên_Thuận , xã Tây_Thuận , huyện Tây_Sơn thì tông vào xe môtô mang biển_số 77S3-1858 , trên xe có 2 người là Trần_Văn_Hiền ( 18 tuổi ) , trú tại xã Tây_Thuận , huyện Tây_Sơn và Trần_Văn_Chánh ( 21 tuổi ) cùng trú tại địa_phương trên . Hậu_quả làm 2 người chết , 1 người bị_thương . Vụ_việc đang được cơ_quan_chức_năng điều_tra , xử_lý .
H.Tuyến
